之前有人話屋企收到不知名人士既選舉信而家點？

點解無曬下文？
究竟有冇得舉報？

冇 選舉制度一向只係假象
唔講界票 界選區
由選民資料失竊開始 種票一直都冇停過
大量大陸人用香港地址做左選民
加上票站停電 又多幾個票箱
所有人都係佢既人
唔明點解仲會有人相信個制度